勢估唔到,推動本土優先杯葛紅色資本既竟然係和理非抗爭,推動國際戰線既竟然係勇武抗爭

5年前,
有班人認為推動本土優先杯葛紅色資本需要勇武抗爭
另一班人認為推動國際戰線需要和理非

勢估唔到
5年後既今日,
杯葛CCTVB, 建立黃色經濟圈, 不停製作同派發革命文宣輸出革命,推動本土優先杯葛紅色資本既係班和理非抗爭者
比殺人政權SM打撚到仆街嘔血,用生命值硬接同堆屍既方式揭露同證明殺人政權既暴行,推動國際戰線既係班勇武抗爭者

到底5年前既果班軍師係唔係流架? 比撚埋D山埃TIPS,可以同現實完全相反都得既, 香港真係冇政治人才,冇再世孔明咩?

以偏概全